{"translation-revision-date":"2020-08-12 08:33:42+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"et_EE"},"Font size":["Kirja suurus"],"Type":["T\u00fc\u00fcp"],"Custom":["Kohandatud"],"Hours":["Tunnid"],"Custom color picker":["V\u00e4rvivalija"],"Color code: %s":["V\u00e4rvikood: %s"],"Color: %s":["V\u00e4rv: %s"],"Choose a shade":["Vali varjund"],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["P\u00f5hiv\u00e4rvi saad muuta nooleklahvide abil. \u00dclesnool muudab heledamaks, allanool tumedamaks, vasak tuhmimaks ja parem eredamaks."],"Click to Select":["Kl\u00f5psa valimiseks"],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Kuude kaupa liikumiseks kl\u00f5psa vasakule v\u00f5i paremale noolele."],"Click the desired day to select it.":["Kuup\u00e4eva valimiseks kl\u00f5psa seda."],"Navigating with a keyboard":["Liikumine klaviatuuri abil"],"keyboard button\u0004Enter":["Sisesta"],"Select the date in focus.":["Vali kuup\u00e4ev."],"Left and Right Arrows":["Vasak ja parem nool"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Mine p\u00e4eva v\u00f5rra tagasi (vasak nool) v\u00f5i edasi (parem nool)."],"Up and Down Arrows":["\u00dcles- ja allanool"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Mine n\u00e4dala v\u00f5rra tagasi (\u00fclesnool) v\u00f5i edasi (allanool)."],"Page Up and Page Down":["PgUp ja PgDn"],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Mine kuu v\u00f5rra tagasi (PgUp) v\u00f5i edasi (PgDn)."],"Home and End":["Home ja End"],"Home\/End":["Home\/End"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["Mine n\u00e4dala algusse (Home) v\u00f5i l\u00f5ppu (End)."],"Calendar Help":["Kalendri abiinfo"],"Minutes":["Minutid"],"Add item":["Lisa element"],"Item added.":["Element lisatud."],"Item removed.":["Element eemaldatud."],"Remove item":["Eemalda element"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s %3$s-st)"],"Order by":["J\u00e4rjestus"],"Newest to oldest":["Uusimast vanimani"],"Oldest to newest":["Vanimast uusimani"],"A \u2192 Z":["A \t \u00dc"],"Z \u2192 A":["\u00dc \t A"],"Category":["Rubriik"],"Number of items":["Elementide arv"],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Eralda komade, t\u00fchikute v\u00f5i Enter-klahviga."],"Separate with commas or the Enter key.":["Eralda komade v\u00f5i Enter-klahviga."],"Small":["V\u00e4ike"],"Extra Large":["V\u00e4ga suur"],"Gradient control point at position %1$s with color code %2$s.":["Gradiendi juhtpunkti asukoht %1$s, v\u00e4rvikood %2$s."],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Gradiendi muutmiseks kasuta vasakut ja paremat nooleklahvi v\u00f5i hiirega lohistamist. V\u00e4rvi muutmiseks v\u00f5i juhtpunkti eemaldamiseks vajuta nuppu."],"Remove Control Point":["Eemalda juhtpunkt"],"Gradient code: %s":["Gradiendi kood: %s"],"Gradient: %s":["Gradient: %s"],"Guide controls":["Juhtpaneel"],"Page %1$d of %2$d":["Lehek\u00fclg %1$d %2$d-st"],"Finish":["L\u00f5peta"],"Slug":["P\u00fcsiviide"],"Author":["Autor"],"Save":["Salvesta"],"OK":["Olgu"],"All":["K\u00f5ik"],"Mixed":["L\u00e4bisegi"],"Custom color":["Vali v\u00e4rv"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["Leiti %d tulemus, liikumiseks kasuta \u00fcles- ja allanoolt.","Leiti %d tulemust, liikumiseks kasuta \u00fcles- ja allanoolt."],"No results.":["Tulemusi ei leitud."],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Alfav\u00e4\u00e4rtus, 0-st (l\u00e4bipaistev) 1-ni (l\u00e4bipaistmatu)."],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Tooni v\u00e4\u00e4rtus kraadides (0-359)."],"Move the arrow left or right to change hue.":["Tooni muutmiseks kasuta vasak- ja paremnoolt."],"RGB mode active":["Kasutatakse RGB-v\u00e4\u00e4rtust"],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["Kasutatakse HSL-v\u00e4\u00e4rtust"],"Hex color mode active":["Kasutatakse 16ndv\u00e4\u00e4rtust"],"Color value in hexadecimal":["V\u00e4rvi kuueteistk\u00fcmnendv\u00e4\u00e4rtus"],"Color value in RGB":["V\u00e4rvi RGB-v\u00e4\u00e4rtus"],"Color value in HSL":["V\u00e4rvi HSL-v\u00e4\u00e4rtus"],"Change color format":["Muuda v\u00e4rvivormingut"],"Reset":["Algv\u00e4\u00e4rtusta"],"Dismiss this notice":["Eira seda teadet"],"Top Center":["\u00dcleval keskel"],"Center Left":["Keskel vasakul"],"Center Center":["Keskel"],"Center Right":["Keskel paremal"],"Bottom Center":["All keskel"],"Alignment Matrix Control":["Joondusmaatriks"],"Unlink Sides":["\u00dchenda k\u00fcljed lahti"],"Link Sides":["\u00dchenda k\u00fcljed"],"Box Control":["Kast"],"Color value in RGBA":["V\u00e4rvi RGBA-v\u00e4\u00e4rtus"],"Color value in HSLA":["V\u00e4rvi HSLA-v\u00e4\u00e4rtus"],"Name":["Nimi"],"Default":["Vaikimisi"],"January":["jaanuar"],"February":["veebruar"],"March":["m\u00e4rts"],"April":["aprill"],"May":["mai"],"June":["juuni"],"July":["juuli"],"August":["august"],"September":["september"],"October":["oktoober"],"November":["november"],"December":["detsember"],"Top":["\u00dclal"],"Bottom":["All"],"Top Left":["\u00dclal vasakul"],"Top Right":["\u00dclal paremal"],"Bottom Left":["All vasakul"],"Bottom Right":["All paremal"],"AM":["e.l."],"PM":["p.l."],"Year":["Aasta"],"Date":["Kuup\u00e4ev"],"Month":["Kuu"],"Day":["P\u00e4ev"],"Time":["Aeg"],"Left":["Vasakul"],"Right":["Paremal"],"Medium":["Keskmine"],"Clear":["T\u00fchjenda"],"Drop files to upload":["Lohista \u00fcleslaaditavad failid siia"],"Large":["Suur"],"Back":["Tagasi"],"Custom Size":["Kohandatud suurus"],"Close dialog":["Sulge dialoogiaken"],"Categories":["Rubriigid"],"None":["Puudub"],"Cancel":["T\u00fchista"],"Close":["Sulge"],"Next":["J\u00e4rgmised"],"Previous":["Eelmine"],"Item selected.":["Objekt valitud."],"(opens in a new tab)":["(avaneb uues sakis)"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}